覺唔覺得買 Notes 好弱智？

抄又係人地手抄，堂又係人地上，又唔係你上，學到野咩？

捉到 Dse 雞心理求考試神技，筆記嘅野書有嘅又點會有人願意比錢去買先？直接睇之前買咗嘅書出黎咪仲好。

買 Mockpaper 都叫情有可原，買 Notes真係唔知咩心態。

掛你乜事

yylam係一代中師 由岩岩出道個notes都已經草起左

比成皮野報勁多plans, 定比1期學費買全部notes 睇你點選擇

phy chem bio notes都好有用喎

Agger 理科果d跟本買notes 好過 你都係想人幫你分齊by topics

大把理科啲notes根本買notes好過
eg cwshxm上堂就尻間讀notes既, 你覺得噉樣都值得上就冇野講

特別係P Chan notes

但佢啲notes無可否認係領先業屆

'一代宗師'筆記你'儲起左'咁多都仲咁多錯字
證明真係冇咩用